有無人覺得葛民輝同宋慧喬幾似樣？

圖都無張講乜撚野

哥哥 我同你老母都幾似樣